睇妙手仁心3仲清過睇蘭花劫

妙手仁心3係2005年既劇

蘭花劫係2007年既劇

其實係咪擺錯左..妙3先係九點半播既劇？

因為蘭花劫係4:3拉大做16:9，所以係差上加差。

睇完蘭花劫要配眼鏡